唐詩詠慶祝自己封后都要寫實至名歸應該好大壓力

---
果然有頭有尾，有預祝有慶祝

笑死 係實至名歸就唔洗寫出黎啦

依啲咪偽人戱子處事方式

結論係樓主大陸仔打大陸字

你邊隻眼睇到樓主打大陸隻